香港人態度為何那麼惡劣?

講得真係好好...香港真係好多依類人.............根本無哂香港傳統應有既修養

移民囉

你確定惡劣嘅係香港人？
蝗蟲嚟㗎屌